【開新戰線】-港共春袋之connect外國企業

從射完清真寺去道歉 到 唔敢係老蘭放tg ，就見到其實港共係非常忌憚外國，所以我地要做ge 就係connect 外國企業。

1) 要求香港ge外企表態

可以要求外企聯署支持5大訴求、支持香港自由ge公開信。同時希望佢地connect更多外企 及 可以向政府施壓。

當然最好係可以叫埋佢地抵制中資/將行動升級，當然好難，但甘就要大力宣傳係唔係想香港變大陸 ?大陸黑暗……

簽左之後就可以向外國傳宣佢係黃企，令外國都可以實施香港ge黃藍店原則，令外國想支持香港ge人都可以一齊抵制奶共企業。

2 )Connect 外國朋友

如果你有外國朋友就向佢地埋手，由佢地發起遊行去佢地國家ge領事館，甘外國領事館就會要做下，可以比到壓力政府。

最好由佢地大肆宣傳抵制支國紅企，令佢城其他家鄉朋友可以仿效

建議先從2做起，而我地需要一個團隊去做，支撐正評，不了就負評